# Script installation environnement de dev xfce

Ce script permet l'installation des outils nécessaires au développement sur une distribution basée sur xfce

Testé sur : 
- Mint 19 xfce amd64
- Xubuntu 18.04 amd64
- Xubuntu 18.04 i386